PRODUCE 101 JAPAN 第三回排名發表！

21位以下脱落😱

超緊張DER~！

🇯🇵💘✊🏼

💘✊🏼